--Настройка--
Переходим в admin/config/development/1c-settings/vars
1.Настраиваем код авторизации
2.Выбираем тип ноды содержащей сущность товара
3.Выбираем поле каталога по которому будет происходить синхронизация
--Описание--
Папка по умолчанию для заливки xml exchange_1c. Импорт и обвноление происходит с использование uuid.
